# Название проекта

Краткое описание проекта

### Информация

*Ссылка для просмотра*: <http://almor.tk>  
*Дата разработки*: 

### Установка

Чтобы установить проект локально, необходимо выполнить 3 простых шага:

1. `git clone <repo> .`
2. `npm install`
3. `gulp`

### Автор

**Михаил Чугаев** - [Написать письмо](mailto:mihachugaev@gmail.com)